var Geography = [{
    question: "Walang bibig, walang pakpak,Kahit hari ay kinakausap.",
    questionType: 1,
    choices: ["Aklat", "Bunganga", "Kahon", "Dyaryo"],
    correctChoice: "Aklat",
    score: 5

}, {
    question: "Pagkatapos na ang reyna ay,Makapagpagawa ng templo,Siya na rin ang napreso.",
    questionType: 1,
    choices: ["Anay", "langgam", "Gigang", "Bisaweng", "Angapod dya"],
    correctChoice: "Anay",
    score: 5

}, {
    question: "Baston ng kapitan,Hindi mahawakan.",
    questionType: 1,
    choices: ["Bess", "Ahas", "Ezra", "Dada", "Medusa"],
    correctChoice: "Ahas",
    score: 5

},{
    question: "Bubuka ang bulaklak,dadaan ang reyna,sasayaw ng chacha, Ang saya saya!",
    questionType: 1,
    choices: ["Mia Khalifa", "Emily Grey", "Rapbeh", "Maria Ozawa", "Mocha"],
    correctChoice: "Mia Khalifa",
    score: 5

}, {
    question: "Heto , heto na,Malayo pa ay humahalakhak na.Clue:Dobidoo bidoo",
    questionType: 2,
    correctAnswer: "Alon",
    score: 10
}, {
    question: "Heto na si bayaw,Dala-dala ay ilaw.",
    questionType: 1,
    choices: ["Jun Sabayton", "tipaklong", "thresh", "Alitaptap"],
    correctChoice: "Alitaptap",
    score: 5

}, {
    question: "Isang pinggan, laganap sa buong bayan.Clue: Gerbs",
    questionType: 2,
    correctAnswer: "Buwan",
    score: 10

},{
    question: "Heto na heto na ! naglalakad ! Isang Maganda DAW",
    questionType: 2,
    correctAnswer: "Ghil-ann",
    score: 10

}, {
    question: "Kung sa ilang, walang kwenta;Sa gusali mahalaga.",
    questionType: 1,
    choices: ["Gen. Dela Rosa", "Puso Mo", "Bato", "Onix", "Shabu"],
    correctChoice: "Bato",
    score: 5
}, {
    question: "Ang mukha ay parang tao,magaling lumukso.Clue: Von ",
    questionType: 2,
    correctAnswer: "Matsing",
    score: 10

}, {
    question: "Bunos Question:Heto na, heto na, Pogi na cute pa!",
    questionType: 1,
    choices: ["Sir Rufo", "Josiah", "Ryan Joshua", "Daryl", "Nathan"],
    correctChoice: "Sir Rufo",
    score: 65
},  {
    question: "Bugtong bugtong andeket tumbong!",
    questionType: 1,
    choices: ["Jingkee", "Patrick", "Kaldero", "Val", "Kawali"],
    correctChoice: "Kawali",
    score: 65
}, {
    question: "Isang biyas ng kawayan,Ang laman ay kamatayan.Clue: Alam mo na !",
    questionType: 2,
    correctAnswer: "Baril",
    score: 10

},{
    question: "Tubig kung sa isda,Lungga kung sa daga,Kung sa tao ay ano kaya.",
    questionType: 1,
    choices: ["Bowl", "Bahay", "Bato", "Puso", "Bote"],
    correctChoice: "Bahay",
    score: 5
}, {
    question: "May likod walang tiyan,Matulin sa karagatan.Clue: Jemy",
    questionType: 2,
    correctAnswer: "Bangka",
    score: 10

}, {
    question: "Pusong bibitin-bitin,mabangong parang hasmin,masarap kanin. ",
    questionType: 1,
    choices: ["Gerbert", "Makopa", "Mangga", "Kasoy"],
    correctChoice: "Mangga",
    score: 10
}];


var subjects = ['Geography'];
